"Maar u bent niet het recht te weten mijn; evenmin zal een dergelijk gedrag als dit ooit laten mij expliciet."
"Laat me wel begrepen.
Deze wedstrijd, waaraan u het vermoeden te streven, kan nooit plaatsvinden.
Nee, nooit.
Mr. Darcy is ingeschakeld om mijn dochter.
